最遲checkin 事間

想問下大家，試過最遲係起飛機幾耐checkin

而家趕緊去機場，離起飛時間還有1小時15分鐘

可以叫定司機返轉頭